+++
date = "2020-06-25T10:00:00+03:00"
title = "Батл с Мерзляковым"
slug = "merzliakov-battle"
+++

_Сегодня случилось что-то вроде continuity снов: во сне фигурировала шутка, которую я придумал в полусне[^1] пару дней назад._

Снилось, что я на очнике (_уже сразу понятно, что сон_) и в качестве фанового мероприятия решили устроить батл меня с Мерзляковым. Причём надо было читать вопросы из загашников, ещё нигде не опубликованные. Раунды по 6 вопросов, три тура, всё как обычно. Ну вот отчитал я первый раунд, наскрёб говна из разного невошедшего. И понимаю, что вопросы-то у меня кончились. Надо либо читать вопросы из отложенных на мой осенний синхрон, либо импровизировать. Решил попробовать импровизировать, чтобы мои оставшиеся раунды были лигой плохих шуток. Одна шутка была уже заготовлена — та самая, о которой я написал выше, а дальше нужно было придумывать. И вот я сидел, срочно придумывал шутки, это было очень стрессово. Так и проснулся, не дождавшись, получится ли у меня их придумать в нужном количестве и прочитать или нет.

Шутка была такая: как назвать заведение украинской кухни для наркопотребителей?

{{<ex>}}Ответ: {{<eh>}}торчма «Тарас Бульбулятор».{{</eh>}}{{</ex>}}

[^1]: Не знаю, как правильно назвать. Состояние, когда ты вроде и не спишь, но особо свой мозг не контролируешь и он просто прокручивает полубессвязные фразы.
